\clearpage{\pagestyle{empty}\cleardoublepage}
%\chapter*{Bibliografia}

\rhead[\fancyplain{}{\bfseries BIBLIOGRAFIA}]{\fancyplain{}{\bfseries\thepage}}
\lhead[\fancyplain{}{\bfseries\thepage}]{\fancyplain{}{\bfseries BIBLIOGRAFIA}}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% aggiunge l'intestazione di pagina

%\addcontentsline{toc}{chapter}{Bibliografia}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% aggiunge la voce Bibliografia nell'indice

%\tocotherhead{chapter} %% comando che potrebbe essere tutile 
                        %% per fare una biografia per capitolo
                        %% non necessario per la tesi


\bibliographystyle{plain}
\bibliography{backMatter/biblio.bib}


